\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%opening
\title{}
\author{}

\begin{document}

\maketitle


\section{Informations}
Objectifs de la réunion:
Date de la rencontre:

\section{Questions}
Nous souhaitions lors de cette réunion clarifier les points suivants:\\
- Définir les types de capteur et les composants à utiliser.\\
- Clarifier l'introduction au domaine.\\
- Quels logiciels utiliser pour la modélisation 3D?
- Dans quel mesure le langage doit-il être adapté pour les enfants?\\
- Le langage doit-il pouvoir lui même être utilisé par les enfants?\\
- Avoir des informations sur le projet de l'année dernière.\\

\section{Propos de la réunion}
Dans un premier temps nous avons abordé les besoins matériels. Il nous a été spécifié par M. Couvreur de réfléchir
par nous-même sur les besoins et les fonctionnalités que nous souhaitions implémenter pour définir les 
composants à utiliser. Ce dernier nous a précisé de réfléchir à des composants ayant un coût peu élevé.
Au niveau des capteurs, nous devons réfléchir au déplacement du robot. 

Par exemple on peut mesurer la distance d'un obstacle via un capteur infra rouge. 
Il faut également penser aux servos, à une caméra, une boussole, un capteur ultrason, 
analyseur audio et compteur de son. \\
\\
Concernant le rapport, il est conseillé de poster ses recherches au fur et à mesures afin de pouvoir 
faire un état de l'art. Il faudra réaliser des maquettes en papier pour cibler au mieux les fonctionnalités et les besoins matèriels.


\section{Objectifs et possibilités}
Il a été défini les objectifs suivants:\\
- Définir pour la prochaine réunion les besoins matériels et fonctionnels (priorité)
- Ouvrir un git pour partager la documentation le plus rapidement possible (priorité)
\\
Nous avons défini les possibilités suivantes:\\
- Créer un livret d'aide à la programmation pour les enfants, expliquant le langage que nous aurons crée.


\end{document}
